勇武扮記者突襲狗隻

有冇得諗? 學D狗偽裝再偷襲

你on撚9？

唔好
俾藉口藉啲狗打尻記者

唔好搞到記者啦
到時D狗無差別打記者點算

唔建議。效率低，而且記者對紀錄事實好重要。
如果你搞記者。黑警可以大條道理限制採訪。到時手足比人溶左都未知咩事。

扮褔建幫定藍衣人咩都好 唔好扮記者

唔好咁做
唔好比狗攞正牌唔比記者做野

我估你扮hello kitty應該會易d

冇得諗
俾埋理由人禁記者拍攝

唔好咁冇腦pls

唔好搞記者！！！到時popo會連記者都唔放過

請善用不推文回覆

用下腦 唔好害死前線記者

屌你老母

癡撚線

永遠都唔可以扮記者
呢個係踩正傷及無辜嘅底線

冇, 咪撚害左記者

Tui

你估唔咁做 D狗又講規舉咩
記者係6月中已經比狗記你老母咁打過一次喇

ON撚9既係你地班和理非 就係一直唔撚變
人地就次次武力升級

痴撚線.......

個陣前線壓力會仲大

6月9果時已經記你老母打記者喇
D狗做野仲會同你講道理? ON9
慢慢和理非比人打都唔還手
捉到落單狗打就行出黎左膠阻住晒

6月9果時已經記你老母打記者喇
D狗做野仲會同你講道理? ON9
慢慢和理非比人打都唔還手
捉到落單狗打就行出黎左膠阻住晒
屌你老母臭西

收皮啦
雖然記者已經係咁被人打

咁慢慢比偽裝狗射

就係你班垃圾有底線既和理非搞到次次都比人拉幾十個

人地就係無底線先次次食撚住

你不如扮下聰明出少兩句聲

三毛 block得